日本出現第一位武漢肺炎病人

中国中部の湖北省武漢市で発症が相次いでいる原因不明のウイルス性肺炎について、厚生労働省は１６日、武漢市に滞在し、日本に帰国した神奈川県在住の３０代の中国人男性から中国で確認されているものと同じ新型コロナウイルスが検出されたことを明らかにした。日本国内で新型肺炎の感染者が確認されたのは初めてで、人から人への感染の疑いがある。政府は首相官邸の危機管理センターに情報連絡室を設置し、情報収集など対応に当たっている。

30歲日本在住中國人,去過武漢

共慘黨

推

咁唔愛國

共享東亞共榮圈榮耀